可唔可以唔好再濫用All Talk No Action？

發現好多post都成日有人講All Talk, No Action, Sounds Good, Doesn't Work
但係好多都係濫用緊，幾乎所有同國際相關嘅post都係一面倒all talk no action
唔係話唔可以用，但係好濫
你講完呢句唔會令嗰個國家做嘢，發洩吓都算
有做嘢嘅國家都用呢句係咩玩法
英國澳洲都all talk no action
你可以話佢哋可以做得更多，但係佢哋係有做嘢，唔係no action
無做嘢嘅國家你講係事實，有做嘢嘅你咁講除咗令人討厭嗰個國家外完全無其他用處
英國俾完visa都all talk no action 真係匪夷所思

點解咁多連登仔覺得係到講幾句會影響外國對香港觀感？你連香港都影響唔到啦

因為支共日日仲係度張牙舞爪

完全唔駛睇人面色

無威脅

No bullshit let’s go🥊

係班PR五毛膠化成件事

係影響香港人自己會灰心，唔係外國

自我中心囉，自大囉，自以為是囉

個班係藍絲心態黃衛兵,每日都幻想會打真仗

trump is back

支共張牙舞爪唔等於其他人無做嘢
你咁講香港人都無做嘢
咁啲手足係咩？

咁適量放負都好重要嘅，連出張meme圖都唔得 下下討論時事都要睇過文獻先咁就冇癮啦

大家都係想睇得過癮姐

有啲人咩都唔睇直接ATNA，之後一班人跟風

係支那登做唔到action 先咁講，反登不反英美

Biden關英國咩事，最多你講佢管治下美國all talk no action
英國唔關佢事都係all talk no action

all talk no action係講緊反共all talk no action
即係呢 你開難民通道俾猶太人，同真係反納粹反hitler係兩回事

鬧英國嗰班已經唔知係咩人啦，我好支持Boris

係班on9（可能係網軍）心入面 你唔炸9中國已經係no action架啦
有班人將所謂action門檻不停提高

的確係影響唔到外人但會影響到香港人心理
心理脆弱小小會覺得外國唔會幫香港而放棄

唔好意思，係有action嘅
[又贏] 小米獲美國法院頒臨時禁令 暫停被認定為中國涉軍企業

咁澳洲點唔反共

係連登仔眼中 唔斷交唔出兵就係No Action

講得多 個個人云亦云就唔同講法啦
嗰時講stand with HK都叫有啲noise
如果怪其他國家all talk no action都傳到開去盞做臭香港人個朵

你知唔知咩叫三權分立 同埋無罪假定？你支那來？

同意

激嬲國際

係嘅係嘅

拜登=NO TALK NO ACTION

真係好奇怪，好似英國一日唔打支那都係all talk no action 咁

其實all talk no action本身淨係講緊拜登
而家用到去所有外國國家
膠化成件事

建議用呢幅Anti-ATNA圖做抗衡ATNA

樓主竟然challenge All Talk No Action既專家連登仔

Exactly
唔係影響外國，係會令香港人自己灰心

澳州係支那撩佢先
係咁反共就唔使咁多支那小粉紅啦

同手足一樣
有班人膠化件事
散播無力感

係

Btw, 世柒可以收皮

唔係講影響外國

宜家係唔係都ATNA，講完只會令更多人心灰

Even talk, no action

上連登就咪咁認真啦
連登日日都有人鳩up同放負
咪撚當d人咁易就影響到
搞下笑放下meme圖苦中作樂點解唔得

咁佢識還手都唔夠，要一生出嚟就自動反？
宜家做緊就可以啦，香港以前咪又係溫水煮蛙

果班係五毛打手，外國做咗咁多嘢，明眼人係心中有數

真係有人認真信咗㗎

咩人信
你信

上Twitter 發現有人用連登d meme同人argue 玩國際線
我開得po梗係唔信

心灰之前問下自己
其實係咪因為個目標已經俾人打散左
所以繼續麻目渴求緊其他人
例如外國政要，KOL等等俾消息你令你可以重拾希望（既感覺）？

其實我覺得呢啲外國消息對個目標既幫助真係有限
應該全部視為假希望
唔好再啊Q咁覺得外國幫到香港
認清個事實，應該靠自己
不是有希望才堅持，而時堅持了才有希望
希望如果係要其他人俾你既，佢隨時都可以拎走你

而家就係好多人渴求希望，已經失去左抗爭意志
呢個先係問題

其實唔會為香港打ww3啦

還手？澳州求中國取消關稅喎，又要WTO幫手取消，支那要買煤咪又係死死氣繼續賣

事實係香港人仲有希望，香港就藥石難醫
外國最多救人，地就不了

連登仔自己肯定就All action no talk

宜家係支那樣衰喎，制制吓裁又買返煤

收皮啦 接咁幾個人就叫action？ 一個制裁都未撚出過呀
柒少陣啦

d visa點轉 pr講左未呀 幾年後彈弓手果陣你班賤種左膠先出黎道歉話我誤判呀？

關你撚事咩傻鳩 返去twitter同班左膠圍爐囉

黃世澤開左幾多ac係到日日推呢d鳩post

我冇錢冇學歷 97年後出世 想問下黃世澤邊個國家action左會接我走？

成班禿鷹係香港條屍到搵食 搶錢搶人才就叫做左野
真係企前線班後生就去邊都去唔到

收皮啦傻鳩 係德國鳩up就收皮啦
你返香港同我一齊死先講啦

你信制裁有用？班港共高官condom嚟㗎
最多落下佢哋面
PR pathway英國出埋啦
我係鬼左膠

ching: 唔無條件幫我就係no action

on99
開twitter見到都唔俾

班伸手黨要人地送埋機票俾佢地走，供埋白金漢宮級既住宅再每星期無條件提供英超球星周薪既生活費俾佢地，最後要幫佢地出埋兵收中共皮，呢啲佢地先當係action

我唔係黃世澤
人唔係德國
你可以做嘅係搵錢去讀書去加拿大，唔係怨天尤人

on99
要八人大轎抬走佢哋

你睇泰國、白羅斯、緬甸
人地都無咁多救生艇

人地無救生艇

推

（正視聽）不停講all talk no action班仆街唔係放負五毛就係比五毛影響既on9仔

連登仔係咁架啦，好似人地一定要出兵打仗幫其他地方先叫做野咁

唔好攞Trump打稻草人啦
淨係而家緬甸都搞唔掂啦...

有撚講錯咩
連追討武肺責任都冇國家敢

躝返去玩原神啦弱智仔

點解你地班傻閪次次回應不能都即轉話題

但係個Action 跟支共對港既傷害, 已經遠遠唔成比例了
我覺得多講All Talk no action 係有用

因為支拿人慣性玻璃心 乜都唔提得、唔夠講就話過左成年 要放眼將來 一提就爆玻璃碎到一地都係 再唔係就屈你係五毛 務求一波又一波既壓力滅你聲 再數臭你係唔識政治:「應該比多D時間美共政權做野、你咁係幫唔到件事」

以上行為通常都出自一種人 :「燈粉」
即係兩個月前狂屌侵 但又唔記得左上面一堆廢話賴係識政治既一班飯民仆街

BTW同E個19 POST樓主講返聲
All Talk No Action All Talk No Action All Talk No Action All Talk No Action
乜鳩野叫濫用? 事實就係All Talk No Action 講事實又點撚樣濫用? ON9

有無action都係俾你地話無action 㗎啦
根本無限loop
你覺得action唔夠唔等如no action

其實四眼都真係日日做緊野咁際

我覺得進度良好